有冇巴絲想12月去日本東北

計劃12月中至聖誕前去仙台同埋山形5-6日, 行程未plan,
初步只計劃住一晚銀山溫泉,
考慮到溫泉旅館二個人以上去方便同抵得多,
有冇巴絲有興趣一齊去?